6-26 環遊19國領事館 Google map

頭先join 聽日環遊Tg公海 group
見到有同事問有冇Google map睇下路線或者領事館地點

我搵番record又唔覺有 就快快手整左個簡易版
希望幫到下大家
如果有用 就推下

ps：第一次出po 唔知點排版 sorrrrrlyyyy

香港人加油

link 如下
6-26 環遊十九國領事館 - Google My Maps

Push